啱啱誠哥同我講。。。

佢話佢太多錢 洗唔晒 叫我幫幫手洗咗佢

誠哥識你老鼠咩，睇精神科啦屌

守得雲開見月明
貢阿咩你同超蓮bb終於
木門對木門
（利申你愈來愈有坤哥氣場

羊仔我有你嘅相

好靚仔

唔男唔女都話靚仔？

望多次

阿咩最近模仿緊佢偶像坤哥先這樣

想好似佢咁瘦

聽講佢做gym做到好癲

我食西多士食得好癲

覆還覆可唔可以唔好每個回覆都加呢幅圖

同埋飲健怡可樂飲得好癲